投唔投白票既理論要完

Why功能組別既討論應該完結

而家係 how功能組別既時候
希望連登可以有返多d懶人包

根本就唔應該白票 睇下區選就知 班支共人係輸左都死唔斷氣想番生就知 到底係幾有用既野黎